仲有幾多人記得陳僖儀？

當年佢出事之後，個班fans去左邊 ？

記得啊

who

周不時都會shuffle到佢啲歌啊

我想搵當年個班晚晚聽到流淚，一聽到佢啲歌變得好撚感性既fans

Let me be the one
One and only one

去佢ig就搵到

忘川

好鍾意呢首

我淨係知班真fans而家仲會幫佢個慈善基金做慈善野
同埋年年都見佢地會搞下gathering
而家有時播佢啲歌有同事聽到都會話佢咁早RIP好可惜

可以去邊

一齊死？

仲有聽

本身唔知佢乜水 係佢撞車之後先叫做聽過下

who fucking care

好鐘意愛的劇本